【崇優】香港佔日本出口農產品總值四分一

有中國兩字一律唔買

唔係有錢好難完全唔買

唔意外
我買餸都去一田
勁多人買日本蔬菜生果

班高官又會屌你呢到只係佔gdp好小

挑！

等啲死支那日鳩日嘈咩尖閣諸島係釣魚台

對住日本呀枝呀咗

我哋香港人都未出聲

你班共狗出咩聲

共狗叫我哋香港做老豆就差唔多

其實送到過黎仲新唔新鮮?

利申:唔係買開餸 都無煮開飯

新鮮還新鮮

買日本農作物最重要嘅係，唔似中國貨咁，食咗唔會死

佢應該運個黎個陣有用保鮮温度既櫃掛
啲菜葉仲見到幾靚
買日本菜基本上唔洗點洗
雖然我都照洗但係冇乜泥呀虫呀個啲洗到出黎
係百街同街巿買個啲洗三轉都仲有泥
我情願俾多少少錢買日本菜好過

日本飛黎香港3至4個鐘 同大陸運輸時間差唔多 我估得香港農場會新鮮D

賣d垃圾俾香港人

不知幾撚新鮮，飛機朝朝空運過黎

日本中國都唔會買
中國唔洗講
日本 驚香港檢驗放水比輻射超標過

你睇下產地係邊咪得囉
九州個邊隔咁遠

啲人要盲踩嘅時候係唔會帶腦上child 登嘅

同埋福島附近啲菜好似直頭唔俾入口

支那來港運輸仲要未必有冷氣雪住

香港有乜可能放水比日本呀

你估支國入口咩

一田d南瓜

日本d蘋果仲平過美國蘋果wo

而家其實係唔只福島
連東北其他縣既農產品都BAN左

正呀

最慘冇乜肉入口